捉到你又唔夠疆收佢皮，捉錯左既話個手足會幾心up

半年，進步下啦